【多圖+片】邵岱兒真係尾機到癡左線

有錢有學歷（UBC grad），又靚又正，笑容又甜

去片

條腿白到識反光

唔化妝應該靚d

凈係身材已經超尾機

有錢有學歷咪又係要靠露對奶上位

可以渣一下佢對波我願意即刻死

人地本來可以去華爾街到做，同埋你覺得佢做藝人真係為錢？

咁大獲

我有話佢為錢入娛樂圈?

HKU 屌打 ubc FYY又贏

wWHo

人間性器

有冇if

Ig

波大樣靚白滑

超正

Lm

cant agree more

到底點樣既男人佢先會睇得上眼

好似同左小鬼？

完美身材完美人生

但人無完美 個缺點應該都幾大

有學歷我有啲保留 不過想當年未紅嗰陣見過真人

唔係喇，佢ig初期係極少露，得兩三張bikini相仲要勁遠
後期自己開左間online shop先至放對導彈出黎

同小鬼一齊都唔錯嘅 小鬼好男人 雖然唔算太紅

???

好想比條jer仔佢玩

兒登仔一定冇份

小鬼唔係同妞妞咩

女人識閪金融咩
做倫敦金就得

一字記之曰：雞！

白色BIKINI真係唔係人人CARRY到
皮膚白真係CARRY到屈哂機

咁瘦可以咁大波

正到

ig:debi_tw同yehdeb

Who

之前好似同個香港的
幸福賓周

白色指甲油，好淫

似係做雞多d

頂多坐監
唔洗死

香港都有個
叫莊思敏
仲要隆胸賣奶上位
唔明有錢人諗咩

好似認散左

個鼻同對波好假

7睇片好正，但相就麻麻好j

長期j開

覺得佢笑得黎唔太自然 應該點都有整少少容

不過有得屌實屌

妞講樣同可愛唔輸佢喎，身材其實都幾好

候愛 做愛 同做愛

的確 幾年前以經正到仆街

毒撚錢咁易呃，露下奶分分鐘搵得多過華爾街

節目效果姐

三分鐘嗰度

頂，又要J

佢online shop d圖j左好耐

成日懷疑d衫係咪真係有人會買黎著 咁暴露

佢ig今日一post咁濟 好撚正

都有 但唔係人人都carry 冇身材都唔敢著

每日準時12點幾ig出post

好撚正 日日中午就打j

IG SAVE圖差唔多得佢相
佢著ONE PIECE泳衣真係好撚好J

條女成日坐私人飛機

可惜愈黎愈假

呢條女都正

何超蓮屈機d

頭等姐 無私人

睇相ok，睇佢d片就會發現佢係一個頭大身細寒背假波版既卓韻芝

個畫面好撚好笑
一揸落去個下 ：「啊嘶～」

大奶奶

lm

垃圾臭閪嘅翻版仍然係垃圾臭閪
樓上班厹不願面對

會唔會咁誇

係咩

有樣有身材咪又係要靠錢同學歷上位

嫁好D

白滑瘦底大波

垃圾

港豬都無咩可能買到樓

人地開online store賺咁撚多
要咁樣賣廣告 抵玩啦

之前唔知邊度睇返黎話佢對波係整既

假唔緊要 好睇就得

點解肯定係假？

低能仔，J就J啦
莫講話渣， 見你都冇機會見啦

呢件野算把啦
拎黎比真係侮辱左人地

大把人基因好啦,樣靚身材完美好平常,不如問個天咁唔公平,點解吳尊又靚仔又高大又運動好又王子又地產

waaa

乜柒嘢係尾機

J過

有瘦底大波, 只係較少； 普遍對奶都係跟返身形 or 身形再大d
利申試過

咪又係雞 又要比人屌

腿幼 大波 大蘿 cls

who?

成班友精蟲上腦
講煲東瓜
打假波
隨便除衫

有錢整邊到都得
啲男人想屌就話鐘意

大碌爆屌就得
財力max既女要求反而簡單

馬賽+八婆卓+多奶

r唔係靠咩..

咪得個睇字

樓上班人
問緊點解係假 結果原來靠估

如果連Debbie都挑剔到既話連登仔真係唔知食開咩女

尾機到咁都睇唔上眼
佢最正係個笑容, 真係電死

點解瘦底大波一定係假 呢個世界究竟有幾多井底之蛙

反而佢露齒笑無咁靚 啲牙太大隻好似馬咁

佢唔係瘦咁簡單，佢似營養不良，你睇下最新果集玩很大先

幾錢要屌到呢d 女

照照鏡先啦 自己咩樣唔知？ 係到評論人
連燈仔真可怕

有時基因就係咁唔公平
有一個中學同學副計同佢好似
真正瘦底大波

不過唔撚靚

個天有時好公平
見到有啲女身材嘩嘩聲
但樣

有錢靚仔

如果有follow下d台妹
就會發現真係有d瘦底大波好誇張
講緊睇到有d女ig post中學個時d相已經係又瘦又大波
如果你係都要話佢中學已經隆左 咁冇野好講啦
其實呢條女近年個胸都明顯細左 早幾年對波仲大d 個時個身真係有肉過而家

凈係知佢條仔係男拔嘅

脂肪波 同 乳腺波 分清楚未
唔係肥底先會大波

只能夠講各人睇法唔同

死臭雞

香港國際學校妹renne cheng 瘦底巨乳嘅代表超美腿美尻腰幼 早幾年過美國讀書, 屋企仲要係超級富豪, 學生妹零用錢買對高爭鞋5萬蚊hk, 仲要比英國皇室邀去party, 有錢樣身材學歷家底

有d唔係睇法啦, 真係存在哩樣野, d人唔知就話無可能

其實d 家境，學歷唔撚關事
只得對波關事

咁大家都係靠估啫，如果佢除晒俾你驗過，你話係真，我會信你

純文字討論？

瘦底可以真大波，同一個人瘦底大波係咪真波，係兩樣野黎

有人話佢一定係假, 亦有人試過瘦底大波,就知道係有, debbie係真定假,就係估, 話一定係瘦底大波就唔係估

話一定無瘦底大波就唔係估*

成日睇佢對波，真係世界級

好耐之前, 講緊連登仲未存在, 條女仲喺加拿大
高登已經有人貼喱條女話好正
後尾有加拿大嘅巴打cap左啲佢喺加拿大上電視嘅圖出嚟, 唔係冇, 但係冇咁誇
估佢應該有做自體脂肪隆乳
真係好耐之前考古唔返

屌你對奶

睇片又覺得冇咁正
好想睇真人 同佢做一次就夠

咁應該係rion嗰隻隆胸
不過其實呢隻隆胸 摸落去已經分唔清真定假
手感同肉眼分唔出 其實我已經覺得真定假無所謂

好似羽生亞里沙

我睇d彈佢既留言都笑緊

真係好撚正

我都係咁話
洗咁多錢做自體脂肪抵俾你呃

不過啲整容醫生上節目話其實都睇得出
雖然摸上手完全冇分別
但係由胸肌到乳房中間啲過渡脂肪始終係差咁啲自然感
我自己就唔識分

元元

好似係節目效果
拖住手個感覺好正

聽聞會身體吸收返要keep住做？

好似唔係keep住做
只係每次注射完都有部份會俾身體吸收返
所以要做多幾次先可以上到你要求個cup數
但係穩定左落嚟就唔洗再做

啲相一時白一時黑

學歷？買既姐

如果可以俾佢夾到射一次 我願意所有建制派議員同所有支那新移民全部仆街慘死！！！！

做佢隻兵都願
可惜我連做兵都無機會

黑lin

比我屌過算唔算

屌喇星成班毒撚未見過女
大陸大撚吧呢d啦
係冇咁大波

屌
你都識講啦
on9仔

咁你賺晒喎

入黎睇連登仔話唔靚

希望岱兒係反建制

大陸大撚把雞tim

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

整到人唔似人鬼唔似鬼

為駁而駁仲要駁到咁撚柒
賣身材易上位啲定賣學識易上位啲呀?

潮文出現

幾時下海 一定好好賣

肯定扑左啦 拍片個陣肯定扯撚哂cls有得腳夾腳 最尾個動作隻腳唔小心一野fing落對波到一定好爽好軟好Q彈

小袋兒

真係好大

佢老牛聲

乳牛聲啫

隻笑眼屈機到

最想知真定假波
實在太完美

條仔又大隻又靚仔 應該兩個拍完條片都想3秒合體

終於有人開post講

J咗佢好耐

條女真係人間性器